想問全世界最支持英女皇既討論區係咪連登

一面倒支持皇室

baby condom班師奶都支持喎

睇完戴安娜王妃嘅事蹟，就好唔鍾意英國皇室，有時覺得而家哈里梅根只係以前嘅因果

上一代既野 無理由咁樣計落下一代既
仲要係玩blm左膠

唔該睇少啲連登啦
根本得美國左膠同少數英國左膠係度嘈

我意思係戴安娜同查爾斯嘅事影響威廉同哈利感情生活到，唔再順皇室所意擇偶一定要門當户對。
我只係講事嘅起因，BLM不過係事件嘅延續。

明明中國人 又要扮晒high class當自己係英國人咪會咁

唔好on9啦
當年戴安娜根本只係另一條臭閪黎
後世美化得佢好緊要
尤其係班左膠

又唔係講影響人品，關咩臭唔臭閪事，只係講緊童年父母嘅夫妻關係，影響到哈利唔會順皇室之意娶老婆啫